新手入坑買耳機

小弟以前聽215,覺得好垃圾，諗住入隻campfire polaris
大家點睇，budget 5000左右
另加1000左右player
主要聽人聲，樂器，可以少bass

campfire nova已經好夠做
落多少少budget去player好過

巴打有咩player 介紹

其實LG G6同幾錢嘅player差不多?

一千樓下至一千左右

手頭G6+Campfire Orion，覺得已經好正，所以唔知幾時買player好

推

無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10